砌機有咩步驟一定要/不要做?

小弟想試砌人生第一步機 ，想求教下各師兄 ，

有咩步驟一定要 / 不要做 (例如: 記得幫底板落銅柱，隻手事前除左靜電，之類)?

或者有咩step容易漏做?

唔好用手踮CPU 啲腳

你係short 左circuit ?

唔好做嘅野喺晒度

正

一定要上機箱底版銅柱。

一定要准備充足, 睇多啲 youtube 砌機片。
一定要有耐性, 切莫心急魯莽。

個力架

希望係假膠啦